[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (47)快D請鄭中基啊屌你

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉
嘉賓主持: 盧巧音

[/quote]

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Credit to 新快速
Chill Club 第55集
15/11/2020

主持: 趙學而、羅敏莊、盧巧音
主題: 哲理歌
嘉賓: 關智斌

開場
趙學而/羅敏莊/盧巧音/Joey Tang - 今天應該很高興 (達明一派) [1988]

關智斌 - 預言書 [2007]
關智斌 - 乾爹 [2020]

盧巧音 - 給自己的情書 (王菲) [2000]
趙學而 - 如果有一天 (劉德華) [2003]

新歌介紹
關智斌 - 暫定
Jer柳應廷 - 風靈物語

Chill Club推介榜
冠軍: 林欣彤 - 次元壁

盧巧音/趙學而 - 償還 (王菲) [1998]
關智斌/趙學而 - 愛得太遲 (古巨基/周慧敏) [2006]
關智斌/羅敏莊 - 女人之苦 (許志安/梅艷芳) [2002]
關智斌/Joey Tang - 一步一生 (許志安) [2003]

最後六個字

下集預告: 許廷鏗、林奕匡

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第46週
1 7 次元壁 林欣彤
2 3 My Only One 鄭中基
3 5 深夜告別練習 Zpecial
4 2 致明日的舞 陳奕迅
5 4 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
6 NEW 帶走你的垃圾 衛蘭
7 6 A New Day 馮允謙
8 9 孤獨病 姜濤
9 8 小夜燈 鄭欣宜
10 10 溝渠暢泳 泳兒

Mon post同事
鄭中基話你地未邀請佢啊
快D做野啦

今集牙醫上黎宣傳 可以睇住佢係KKBOX既新碟訪問先
KK專訪／許廷鏗《Negative》：負能量雖可怕但有用 #KKBOX

同dear Jane
鳩改到此為止 有乜分別

依加變撚咗夏威夷總依戀雨點

繼續大戰
不如不見 vs 好久不見

神改編

哲學家

唔同
到此為止改得好啲

哲學家！！

哲學家啊 屌 正啊喂

音音姐 高音

Gphone

哲學家正

好地地加個wo
笨柒加個箍

笑左
但佢地係好鐘意改 想唱第2隻感覺出黎

終於有哲學家

Dear Jane 經典之作仲有「如歸家的一刻再沒南瓜車」
完全唔知改到想點

牙醫黃到金

今集真係冇咩討論點
最高討論點就係暴龍哥拎冠軍唔唱live

難道你過份美好 會令人退避

佢哋唱到原版咁低音咩

舊訊息應該刪走 再沒南瓜車

幾年前哲學家live極差
而家有練氣練歌
終於有水準

今日冇Thor 爭D

牙醫衣著品味有啲一般

想睇佢最後出嚟講6隻字

阿科 咪又係choke Eason 腔

落力為老母!!!!!!!!!!!!!!!!

好心好報

好心好報 大家又要推Stephy啦

粵劇特朗普

哇好心好報?!

我屌 即刻冇feel

請Stephy唱呢首

今日牙醫 + 林液框

塔肥

咁咪可以唱返原版本

可唔可以請方力申上嚟

落力為老母
高考好分數

屌 好心好報唔等stephy先唱

居然有好心好報
stephy 呢

竟然有stephey万刀甲既歌

Stephy

Stephen 刀甲

今集好悶

呢頭講到stephy
呢頭就唱

唔係喎
我覺得幾正喎
牙phil 佢有幾可唱呢啲MK情歌

搵屎塔肥上嚟唱啦
但万刀甲就一定唔會同場

想睇stephy多啲

隻歌係stephy 先有feel

佢會唔會唔肯唱返

今日唱啲歌唱到9唔搭8

stephy上嚟未阿屌你viu

你老母人民福祉當草

我都覺

Stephy bb

粵劇特朗普
得不到分數

呢隻一定係夾ABC君食用

係時候推stephy上嚟

方力申加中基啦

幾時請埋stephy上嚟

係

一開始有期望過viu可以冠同上多啲少人識嘅 但暫時睇都好睇公司同名氣 仲要冇人冠過兩次

想聽Phil唱孤獨病

方力申好似簽咗邵氏 (即係TVB)
咁咪又係上唔到VIUTV

万: 你係唔係好想離婚啫
鄧: 係呀我好想離婚呀

係要stephy嗰種純情mk妹同万力甲D slut player唱先有feel

今日啲歌唔太對題

特朗普 無人稀罕你好

想聽mimii唱依首

加埋梁漢文

搵得佢冇刀甲都係差咁啲
同台又冇可能

Stephy同牙基啦

拜燈始終都不願卻步

而婆唔啱feel 啊

而婆唱得有啲似原音

啲奶假架！

明星足球隊？

憫情

万刀甲唱得有feel d

想聽abc君嗰d

深夜告別練習其實chill club推介播左好多
我覺得OK了
雖然好想佢地呢首冠

佢可能真係要唱下人哋嘅曲
或者轉吓監制

呢兩年啲歌好悶

跟住你串我吖嘛

美女廚房

似毒撚兵多啲

呢首舊時 撩啲女仔唱

開不了心

開不了心正呀

呢個星期返歌可以loop返stephy小方啲歌

而婆太老練，冇乜feel

皇后

我都覺
岩岩佢咁唱幾有feel
唔好再係個啲正路歌

屌 咪啦
睇字都feel到嘈

又準備畀鏗鏗單眼強姦

同屋主

牙框毒D既
但冇乜FEEL

牙醫好啱feel

繼續游

牙醫啲和音都好正

呢首邊到放負

牙醫唱人地歌仲正

phil唱咩都笑，放負歌傷心唔落

不開心就不開心 也別勉強的慰問
但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

牙醫好正

猶幸我愛惜這個地方

歌名

開不了心唔知陪咗自己幾多晚上
多謝夕爺

原唱本人

答案係!! 陳國邦(李斯)

第一次聽呢首歌

全晩最好聽係呢首

係好心好報都唱到咁

牙醫唱得好正

牙醫

猶幸我愛惜這個地方 仍然盛放

其實任佢up

佢老公

放負歌場到兩條撚屌笑曬口

呢首歌真係好有意思

但冇理由請佢上了淨係唱人地既歌 有一節已經好好了

吓…………

每個人放負都唔同
我有朋友失戀，真係日日聽 開不了心

佢兩個把聲又幾夾

巴打00後?

杜麗莎d friend

同馬浚偉一樣,正能量代表

Byebye

係 又係人越大越覺得正既歌

呢啲先係歌手
上集kenny真係好難聽

Chill Club 第56集
22/11/2020

主持: 趙學而、盧巧音
主題: 放負歌
嘉賓: 許廷鏗、林奕匡

開場
Joey Tang/Pam - 心淡 (容祖兒) [2003]

林奕匡 - 有淚多好 [2017]
許廷鏗 - 大雄胖虎綜合症 [2017]

盧巧音 - 係呀係呀 (林日曦) [2020]
趙學而 - 傾城 (許美靜) [1997]
林奕匡 - 黑方格 [2020]

新歌介紹
許廷鏗 - 慌

Chill Club推介榜
冠軍: 鄭中基 - My Only One (播MV)

盧巧音/Joey Tang - 不如不見 (陳奕迅) [2006]
許廷鏗/盧巧音 - 哲學家 (盧巧音) [2015]
林奕匡/趙學而 - 好心好報 (方力申/鄧麗欣) [2003]
許廷鏗/林奕匡 - 開不了心 (陳奕迅) [2005]

最後六個字

下集預告: AGA、林德信、Jace

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第47週
1 2 My Only One 鄭中基
2 4 致明日的舞 陳奕迅
3 5 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
4 6 帶走你的垃圾 衛蘭
5 9 小夜燈 鄭欣宜
6 10 溝渠暢泳 泳兒
7 8 孤獨病 姜濤
8 NEW 繼續美麗 劉德華
9 NEW 暫定 關智斌
10 NEW 天地分裂 吳嘉熙 余香凝

Phil 唱下慘情/mk歌應該幾岩

咁如夢初醒呢

不開心便不開心（笑

佢同人合唱啲和音好放又多變化
自己歌有時太一式一樣

牙醫揮手好cute

仲要無眼紅館

又小肥

Aga

下集aga

下集Mimi回歸

正

AGA

terrance

隔離合唱

屌你有隔離

林亦匡真係好中意唱歌，佢真係首首都好enjoy好冧甘，好似小朋友甘，好得意🥰

隔離

Aga agger

Terence + Jace

aga 又上嚟

AGA 林德信

羅敏莊返黎！！

嘩屌下集咁多人

下集好睇

下集正撚一弓

林德信唱問好
好正

下集仲有盧巧音吖？唔好喇掛...
又小肥又Aga
但有Jace

哇下集好撚多人

下集都好多人

林德信唱歌嘅咩？？

合唱版隔離

終於有合唱版隔離聽啦

jace

小肥

下集咁多guests嘅

隔離呀！！！！！！！！

林德信個look

有林德信

林德信咪撚唱啦

好多人小英
仲有林家謙Jace

林德信上嚟唱yuu呀？？

G Chi MiMi

Aga + Jace

Yuu 個仔

翻唱aga嘅歌

即係

人地歌手黎

陳凱詠好靚

下集好多人

12年新人

請林德信咁佢會唔會唱YUU

想約他 私訊他 別無視我好嗎 中斷聯繫了嗎

隔離
Jace
終於等到AGA

aga 係唔係每2個星期上黎一次

YUU終於有live版

林德信好似好矮咁既？

但靚仔到

認真，想聽

有jace
但果個男不了 聽佢唱腔好辛苦

下集有問好

要叫埋佢老豆一齊先有feel

可能牙醫含緊春

YUU~

佢真係好靚仔

歪腰腰!

新樂壇小強

公司有年annual dinner 請咗牙醫
佢好識講嘢又識做
平時斯斯文文嘅女高層
變到痴漢咁衝出去影相

Y U U

呢個副業黎
正職係林子祥兒子

小肥再下一集開始做嘉賓主持

啲嘉賓愈黎愈悶

上全民造星玩一round 生存到先講好冇

dllm

想聽

隔離網台 有請佢上去唱歌

佢同黃妍點揀

正職係娛樂圈食女王

diu 有聲

開不了心真係好慘,隻專輯畀英皇分解成幾首歌放入新歌+精選
仲要果陣Eason啱啱過檔環球出U87

我日loop夜loop
搭巴士坐上層最前 望住個藍天係度loop
做嘢做到死下死下 繼續loop
真係好好loop

一陣係咪又moov shop 有Jace

請林德信嘅話
不如請阿lam

有聲

有林家謙首歌更正

好想同牙醫影相

求求你了 我今日唔想喺呢度傾黃藍問題

數字人生

屌你正呀喂

屌你下集咁多人 到底點解上個禮拜要斌女自己一集

零時10分三人行每一個晚上

徐浩:歌手唱得好基本
.
.
.
.
我心諗其實你唱歌好難聽

Y-U-U

誰知我 上傳十個限時動態定時直播
醉過喊過期待有他深切慰問我

係 唱歌又好聽

真人有米七左右啦

大細眼都有廣告拍

佢個唱腔有聲

契豆廣告

佢D尾音又係好正

究竟佢兩個有冇一齊過
有嘅話唱《問好》好應景

內定到咁 花姐越做越肉酸

我唱K一定點黎熱身 班fd會呆哂

花蛆厚粉真係好恐怖

又係yuu

做yoga

想聽巴打唱

ViuTV而家有林德信

0434 0434 0232 0232

3~0624700

而家viu仲有林德信

唱 十分十二寸 開聲

Y Y Y Y Y Y U U

千億個夜晚
最愛是誰
男兒當自強
敢愛敢做

仲有敢愛敢做

aga當viutv係紅館?

3~~0624770

5～34202

丫烏婆

十分十二吋好似唱K冇

在水中央

有 Aga 睇就唔好阿支阿佐摩洛哥

匆匆光陰如幻 天天空虛無限
落!寞!的雙眼 前面尚有千億個夜晚~~~~~~~

13942

上唔到隔離台唯有上多啲ViuTV

最鐘意呢個版本
哥哥 廢老倫 都有唱

43140!6!2!4!

呢個version好正

有食過

明明刨正23

未開都知邊個版本
勁歌定唔知歌星賀台慶
成日聽

為何彈出41

唔知aga搞搞下會唔會唱You are my superman 你會令難過亦過得好

吃定我、Nights without you

可能係唱 “It's 3am in the morning and I don't know how to say goodbye”呢

有無唱過

One day at a time

M記成名作

嗰時以為係 電單車唱

Hailey 都幾正

直接唱狂歡 成吉思汗算啦

終於冠my only one

法國冇人講
ali alibaba

而家zpecial live！！！

覺得主音嗰把聲好似許志安

唔夠杜生聲底厚

“是但求其愛” mv.....
3日34萬
我Jude”十分錯”1個月先30萬

小弟我回歸了
今晚繼續一齊睇chill club 推介
之前嘅歌單要遲啲補上

btw 恭喜Mag同鄭中基
應該係第一首劇集歌攞冠

我呢排都好忙

第一首劇集歌
呼吸有害算唔算

新歌

呢首好聽

Jerald

又係你呀

時代太暗 而他拼命笑
或能為你祝禱
捱下去 就會好
別太早 魂斷這 末世焗爐

條友講野真係有少少口音 唔怪得唔唱廣東歌

佢究竟有冇出過廣東歌
同埋佢好似有啲口音

畀你講咗先添

哈哈 咁啱啫

你不管 涵養多麽差
也不可 來碰他的家
你迫 他去妖魔化
有天他十倍 償還你 請不要害怕

出左先講野啦 唔想知你有幾特別

講完未 好悶

條女好熟口面

佢把聲好鬼似細貓

不過其實我份人好nice 係樓主為首果班友成日當左我做洪水猛獸 一見我回覆就對人不對事咁秒負我

國師

係唔撚鐘意CCTVB狗 唔鐘意咪唔好入黎 冇人迫你

暖男爸爸做得好
比人狂鬧

播兩次

暴龍哥

之前有冇播過

入得黎就預左比人杯嫁啦 自己開個post囉

其他時間會播
屌 得半首

其實你自己誤會啫 我呢半年睇viu同tvb根本50 50甚至睇viu時間仲多啲
所以我實質上唔係CCTVB人黎

冠咗嚟緊一星期都會聽到

呢首未播過？

唔洗誤會 大家有眼睇 咁唔鐘意好行唔送

冇計官方版都係得一半
btw 搵到個女和音係邊個未

星期六睇完菠蘿油再聽呢首 miss Chan Chan味出返晒黎

WAAA 播pancake 喊左

監製話錄左好多版本 賣哂關子咁

佢好似好耐冇出歌

次次聽到把聲都係諗起miss chan chan

係呀 超耐 唔知幾多年了 無啦啦出歌真心好激動
仲要有派嚟viu播

我點解要走 我仲要睇住你點樣對人唔對事架

千禧年 MLA

今日兩首英文歌

點解我要對事唔對人?
我係邊個?我做野要同大家負責?
不如試下出去開post講
你呢一年美心龍門食既次數一半一半
睇下咩結果 仲咁聲大大

生左未
有左好似講左好耐咁

robynn 獨立出歌之後都係英文
想佢出下中文歌
雖然英文歌都幾正

01:00 先完

啱啱好似轉咗去 viuTV six 咁

viu 百屌成才

應該係因為有訪問但播5首歌
雖然my only one得一半

可能英文歌先係佢想做既野

因為未睇返之前播咗咩歌
所以暫時唔highlight住

Chill Club 推介歌單 23/11

梁釗峰 - 笑哈哈先生
Michael C - 對頻之間
鄭中基 - My Only One
the pancakes - as brave as that stupid girl
Robynn Yip - Little Love

其實點解咁憎你
其中一個原因就係你吹左好耐林奕匡會冠
又話咩對黃妍唔公平乜乜柒柒
結果等撚左3個星期
之後依家又鳩吹黃妍係藍
你吹撚到人人認得你啦 你估淨係我一個唔鐘意你咩
成隻癲狗咁成日發悔氣單單打打
仲有你咁care正負皮既就咪做CCTVB狗啦 求其一個post都幾百個負皮

利申我就對事唔對人 會支持黃妍 佢一日仲唱廣東歌我就支持

如果你果排有上去CM行返轉 大把人屌柒林奕匡果個禮拜空降 之後又見到佢ig錄左chill club先傳佢會冠 最後佢都有冠 實際上無話錯佢 至於我成日話黃妍藍
呢點擺明曲線屌緊chill club對佢唔公平啦吓嘛
不過聽講chill club一年只冠同一歌手一次
咁我比多次機會佢 我呢段時間唔屌住
睇下係咪留返最新呢首新歌先冠 所以頭兩首都無機會
如果都係唔冠 咁我會認定chill club係對佢有偏見

認同屈dee 如果chill club係開放平台就唔應有年資呢樣野 利申：支持新歌chill club有冠 佢值得有冠

嗱我好公道
如果佢chill club真係留返冠黃妍個位係for呢個月新出嗰首歌
咁我會覺得chill club係deserve better最好果首先比佢
我會認同呢種做法 其實係對黃妍公平

如果最後都係無
咁我會覺得呢個台係無視左呢個歌手今年既表現
尤其喺電台攞到3冠3亞好成績 甚至903播放率已經直逼緊女歌手銅獎
我會對chill club好失望

呢個諗法幾合理 電台對佢有認同 viutv作為一個好既電視台照道理要跟

笑死 係娛樂圈講公平 送禮直上冠軍果陣唔見你出黎屌
Zpecial Rb Serrini
豹哥等左大半年連榜都冇上過
根本人地成立初期仲係摸索緊
屌唔係唔得 你咪攞返d真係發生左既黎講囉
乜鳩Phil最後真係冠左
乜鳩話黃妍藍係曲線
你最後都會死添 咁我係咪可以日日叫你dead body
都on99 仲係以為自己大條道理
我都係個句 其實標籤一個藝人好易
但試諗下 可能為佢帶黎既影響好大
而且chill club有播佢既歌 呢度都有巴絲好鐘意 慢慢吸引到多d人去留意佢 無啦啦比你吹係藍
如果我係黃妍都唔知好嬲定好笑 有個咁on9既fans

睽違十七年 張國榮首次入圍吒叱樂壇「我最喜愛的男歌手」！！！

冇人講我南

成日覺得佢咁樣訓左落去好搞笑

成個mv都唔知做緊乜咁

呢首好新

南哥條腿

見到嘉豪就諗起佢同豹哥上Whizoo 好好笑

Youtube個介紹咁寫

為成為伴侶心目中的完美情人，令自己充滿缺陷如同被控制的機械人。
《So Called Love Song》帶你重新找回嚮往的自己！

豪情哥輸到喊

我南

自己歌都唔記得 笑死

Yanny

yanny

呢個男仔幾有才華

Yanny可唔可以閪面

我就會諗起wyman有年喺叱咤頒獎禮講︰「我寧願得唔到獎，人哋為我覺得唔抵，好過得到獎，人哋覺得我唔值」
好似今年的確係多咗好多作品
Zpecial 等咗幾多年先令到主流媒體知佢哋存在，而且今年有兩首hit song「我的片單」、「深夜告別練習」
Serrini 今年唔少作品，由原本大家認為「小眾」到而家真係多咗好多Fans

欣豬

又諗起佢喺地產仔黑化

04叱吒

我仲未睇呢套
真係提唔起勁

首歌有啲似2010左右嗰排嘅歌

屎坑仔

欣豬 : 你笑乜撚嘢呀

Kaho

好惡

全民造星劇透?

邊忽似木村

sor 劇透咗添

唔緊要 因為我冇乜興趣

阿南又搵世一吹水

both 都正

最後的搖滾好好聽

Nowhere Boys

因為呢隻歌 我買左隻碟

好似好多次都係咁

之後世一果集就阿南做背景

無限解讀左個Mv
支旗 裝備
對面黑色蒙面

終於唔係插隊播

個女仔好大犧牲

講得好，完美

首歌真係幾家謙
諗緊如果係佢把聲係點

Chill Club 推介歌單 23/11 - 24/11

梁釗峰 - 笑哈哈先生
Michael C - 對頻之間
鄭中基 - My Only One
the pancakes - as brave as that stupid girl
Robynn Yip - Little Love
AGA - So Called Love Song
洪嘉豪 - 窮小子
Nowhere Boys - 最後的搖滾
陳奕迅 - 致明日的舞

唔知佢呢隻風格會唔會掀起新潮流
好似當年方大同咁人人都搵佢作歌

快啲投票，星期五中午第一階段截止
投票link:

(截至11月25日中午12時，排名依筆劃序)︰

如果有人屈黃妍係藍，請save底post此link

6月16 post 黑相

唔使咁認真喎
佢亂噏㗎咋

真係有人信ga

推 投左

My Only One

My only one

隻CCTVB狗好似係音樂台都係過街老鼠咁

天與地

Mischa

屌

冇咗生日emoji嘅

葉巧琳

又見Mischa

點解成日都得半首？

因為已經過左生日

因為本身官方版mv都係得半首

因為片尾又要播既關係?

二人份幾好聽，但把聲真係冇咩辨識度

呢條女除左唱埋啲淫歌仲識咩

佢講野好悶

紅唔起+比人追過唔係無原因

厹戴口罩戴到成隻鴨咁

好撚柒

個人都冇咩辨識度
同類型都係諗起Kerryta 唔會諗佢

你買比佢嫁?

又關我事

雖然同你有啲牙齒印 不過我今次buy你
kerryta的確正過佢

fuckever fuckever

襯晒首淫歌

Eason

首播?

Juno

Juno
呢個project終於完

yes

套風林火山幾時出？

冇人答到你

之前好似over budget
老細閂水喉

好多位話要補拍 但已經冇人理佢

仆街，明明有時間播多首歌
咁樣變咗最後一首

反正有訪問正常都係4首
係my only one零舍短
佢呢首零舍長
加埋啱啱好

Chill Club 推介歌單 23/11 - 25/11

梁釗峰 - 笑哈哈先生
Michael C - 對頻之間
鄭中基 - My Only One
the pancakes - as brave as that stupid girl
Robynn Yip - Little Love
AGA - So Called Love Song
洪嘉豪 - 窮小子
Nowhere Boys - 最後的搖滾
陳奕迅 - 致明日的舞
葉巧琳 - 二人份
麥浚龍 - 我在切爾諾貝爾 等你

呢首mv其實唔洗播哂 冇追開係唔知佢jm9
而且佢玩呢D閃畫面玩左好多次

個人意見呢首等~你係今年最好聽廣東歌之一

在這長草的議會
不需要
庸人在決定 我的將來
agger

今年其實好多歌都有hidden msg
唔計呢D既話其實呢首冇咩特別

可能係首播所以畀下面
我估下次播應該會cut
真係耐得滯

快啲投票，星期五中午第一階段截止
投票link:

(截至11月26日中午12時，排名依筆劃序)︰

推廣員有冇心水

我嘅心水得Serrini 仲生存緊
集中票源俾7強算啦

Jace冇最後7強

關注她 追看她 在螢幕裡牽掛
得票被限制嗎 怎招架

想知預告果到AGA 唱緊果首係咩歌?

See you next time

下咁都難

唔係下話

屈dee做咩隔離post扮唔識黃妍？

6C

哥哥

又哥哥

又哥哥 年尾又要出下力?

又喺度搞9哥哥

屌你有廣東話版唔plug

咁呢首係國語版紅D

幾時先可以安息
好似妹姐老母年年都出黎打官司想攞多D錢咁

呢首好似 開燈熄燈

咁呢首屌打左
夕爺vs造飯

竟然直入 00 年 MLA

做咩今次突然間冇咗介紹

兩首都係夕爺?

佢應該係講精神時間房

可能呢首係後加上去

Kendy呢首又係cls

無謂字句 閒話是個面具
其內敗絮 完全沒理錯或對
還瘋煙滿腔 歪曲真理
固執傲氣不屑 教人憤怒氣喘
捏造千種藉口 用一種嘴臉 遮掩

Kendy呢首好正

填海華

原來kendy出咗第3首歌了
但啱啱先播第2首

填海華做咩要唱埋啲左膠大愛歌

佢D歌呃左我十幾廿年
咩"人善天不氣簡單一個道理"
仲有"人沒有一生揮不去的慘情 自會好心 好報應"
都假既 dls

佢好似不嬲都係唱呢D

偷偷聽住先

呢啲時勢就唔好出呢啲歌啦

Chill Club 推介歌單 23/11 - 26/11

梁釗峰 - 笑哈哈先生
Michael C - 對頻之間
鄭中基 - My Only One
the pancakes - as brave as that stupid girl
Robynn Yip - Little Love
AGA - So Called Love Song
洪嘉豪 - 窮小子
Nowhere Boys - 最後的搖滾
陳奕迅 - 致明日的舞
葉巧琳 - 二人份
麥浚龍 - 我在切爾諾貝爾 等你
張國榮 - 我(永遠都愛) The Reprise
許廷鏗 - 慌
Kendy Suen - 面目
劉德華 - 繼續美麗

咁你明佢係咪同香港人同路啦

唔該巴打

Mishy全民造星出局

不過佢好似都有keep住做chill club推介

世一

佢都一直有拍區區有樂

又Juno

唔知今日cut唔cut

風林火山有未？

唔知會唔會播晒呢

又直落

希望唔好cut咗其他歌

會唔會當有訪問，播4首

唔係呀嘛
cut鬼咗佢啦屌

真 冇咩意義

好開心咩

又係eason
有冇機會今個星期冠eason

暫定

Eason係咪少數奶共都係冇影響既歌手

暫定?

應該都會

Kenny

第一次播？

河～起～好～

已經上咗神台係唔同啲
再者都係賺支那錢，冇奶到出面

人哋需要佢多過佢需要人哋

顏卓靈

又諗起佢把聲好嘈

微辣

真係好嘈

旦記買左時段

送禮

虎牙

呢首啲詞好撚隔離味

微辣
豪dee yelo都仲好地地
jm9有隻藍家姐

送禮仲唱呢啲歌好尷尬

遲下係咪又要讓路比CD勤

乜撚嘢歌嚟

家姐係藍
Sophia同大陸妹蘇菲一定係紅

唔好啦

我都係而家先知

好早之前已經有人講啦
佢之前星期6係viu個節目都有講多次
同埋微辣D人好低汁
越睇越唔對路 早期發哥 豪dee係最好睇

唔出奇 年尾D公司要出力谷數

竟然

仲有佢老豆係黑社會大佬啊嘛 果陣好多人出黎爆佢地料

天星銀行原來食晒兩家茶禮
viu同大台節目都有做特約
差啲比佢扮黃呃到

小弟補返咁多個禮拜嘅歌單
希望可以畀大家容易啲去聽返miss咗嘅歌

Chill Club 推介歌單 9/11 - 13/11
黃色代表之前都冇播過

AGA - So Called Love Song
陳奕迅 - 致明日的舞
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
Dusty Bottle - Paradise
陳蕾 - 荒島之幻象
Nowhere Boys - 最後的搖滾
Zpecial - 深夜告別練習
鄭欣宜 - 小夜燈
JUDE 曾若華 - 十分錯
衛蘭 - 帶走你的垃圾
曾柏鈞 feat. 邱詩凌 - 撲通
Gin Lee - 美男子與香煙
Dear Jane - 最後一間唱片舖
泳兒 - 溝渠暢泳

Chill Club 推介歌單 16/11 - 20/11

趙慧珊 - Fearless
VOB - Beat The Virus
陳健安 - 時光邊緣的人
Michael C - 對頻之間
鍾達茵 - 明明愛你
Dusty Bottle - Paradise
衛蘭 - 帶走你的垃圾
馮允謙 - A New Day
AGA - So Called Love Song
陳奕迅 - 致明日的舞
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
Dear Jane - 最後一間唱片舖
VSing - Hear My Voice
陳凱詠 x 林家謙 - 隔離 - Studio Live Duet
泳兒 - 溝渠暢泳

Chill Club 推介歌單 23/11 - 27/11

梁釗峰 - 笑哈哈先生
鄭中基 - My Only One
the pancakes - as brave as that stupid girl
Robynn Yip - Little Love
洪嘉豪 - 窮小子
葉巧琳 - 二人份
麥浚龍 - 我在切爾諾貝爾 等你
張國榮 - 我(永遠都愛) The Reprise
許廷鏗 - 慌
Kendy Suen - 面目
劉德華 - 繼續美麗
關智斌 - 暫定
李克勤 - 為食熊貓
Michael C - 對頻之間
AGA - So Called Love Song
Nowhere Boys - 最後的搖滾
陳奕迅 - 致明日的舞

Jace 2首隔離都100萬點撃
Eason”是旦求其愛”咁快60幾萬
反而”致明日的舞”先得22萬

辛苦哂 原來毒撚巴走左2個星期

三拍歌

是旦求其愛中大路情情塔塔嘛
致明日的舞其實幾正
其實本身佢都多三拍歌啦
張氏情歌 三個人的探戈
仲有好多hit既歌都係 所以我覺得唔係原因黎

小克d詞好正

當年永和號我已經j 謝生

林家謙高質

只可以講佢隻風格别樹一幟
始終有好多人仲係好憎佢隻style

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第57集 - 嘉賓: Aga、林德信、Jace

今集《Chill Club》主題為「情歌」。除了有羅敏莊及兩位嘉賓主持盧巧音、小肥坐陣，更請來AGA、林德信、Jace，擔任嘉賓，與樂迷分享他們心目中的必聽情歌。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！最後一節，三位主持與Joey Tang更會和嘉賓合唱多首情歌，與各位重溫經典！

描撚準未

一陣要睇垃圾波 所以開定先
[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (48)Mimi回歸 繼續推鄭中基

準備

開波

隔離準備

今日opening好開心

隔壁抽撚好未!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雨也變灰
呢首真係勁啱mimi

淨聽聲以為係廣告

Mimi

小肥呢下入得好正

我想聽恭碩良唱
雖然小肥都好正

一有mimi比較音音姐d皮膚睇落幾差

MIMI第一首就有得唱

AGA , Jace

點解小肥成日上去

終於有aga see you next time，補返冠軍嗰次冇上嚟錄

今晚試用HomePod mini聽Chill Club

都係憶蓮好

林憶蓮

好好聽

好撚soul

今集係嘉賓主持?

林憶蓮嘅歌只有林憶蓮可以超越

小肥係咪0仔

幾夾喎

mimi係咪就嚟見唔到了

Viutv livechat有人話唱YUU

Can’t agree more

果個年代好多歌手都冇代替品 個個都好強個人風格

當年已經成日上j2個咩music cafe

唔好啦屌

林德信

上個禮拜睇預告呢度都好多人講

佢仲話終於等到

mimi又靚咗

小肥之前咪上過

好想快啲聽問好

軒仔
聽說愛情來過
至少還有你

Cu nx time好好聽

Mimi一集正過一集

成日聽到幻愛下去

就連填詞都係 有時好掛住林振強

好耐冇聽

等Jace

aga agger

冇撚咗concert 屌

今次做主持啊
佢先係真正既上左好多次

等緊牙謙同佢合唱版

YUU

唱唔唱M記主題曲
one day at a time

大個版小英

最難聽嘅版本

aga唱歌個嘴郁得好少

屌你老味

頭先字幕寫小肥係新嘅嘉賓主持

真 主角又係幻愛

唔係一咩

Aga越聽越悶

牙謙

咪即係有2個

小英心諗：我想變gin lee呀

aga好似thomas火車頭

咩啫咁果個係細個版aga

yes 佢同Candy

有冇So called love song

Aga好似mihk個gordon

呢首係悶D

唔係3am咩

歌路越嚟越一樣

以前唱下3am/ 戀愛為何物咪幾好

仲有3am

首歌真係好慢

Aga同林德信係咪拍過拖？

最後嗰part好正喎我覺得

佢唱到自己都想瞓

Mad係幾正嘅
但呢首同 so called long song麻麻地

盧巧音好似做埋今集

五強的表演

成日都港女叫春歌

戀愛為何物自己唱好過比送禮勤

依家隻隻歌都同一個tone

一 算係全盛期

3am

音樂聲太大

冇聽開表示幾好聽

屌你

好聽

但佢同gin炒左

識聽一定聽gin lee
點會揀agger

今年我都係推two at a time

炒左？

Chill club成日咁
睇上網重溫又會好啲

佢唔入咪

lm
麥記駐場歌手 AGA

So called love song

chill club 今年係咪唔會搞第一年投票住
雖然我都唔支持只係CHILL CLUB 搞 唔太夠公信力
希望有日見到番以前幾台一齊做

邊撚個填詞
而當初所想交給他 人代我做
咁撚樣斷句都得嘅

啲歌充滿著條味

係 鐘意Gin多過佢好多

好正

諗唔通點解Gin lee入唔到五強

好似係林若寧

why not both

連住兩首

我要樹妮妮呀

勁歌金曲有冇公信力？

望真啲有d似我屋企工人

珍

珍 gin

陳詠謙風格

有少少似瘦嘅肥媽

Aga live都唔夠gin 黎

So called love songs

巴打屋企工人咁正

等陣仲同佢合唱

陳詠謙

麥歌后

因為多人食M記

呢首要有啲經歷先get到

你有無忍唔住先

AGA 點解唱歌咁能淫

冇啦
以前真係幾個台一齊搞果隻先最好

Gin live勁正

Yes mum

呢首曲幾正

Rich

唉 屌 唔知點解agger會入到Gin入唔到

因為仲好多人食麥記

堅姐

何方
有傳過係由林夕詞改番過嚟

aga 唱歌點解唔開口嘅

Gin lee 等下年啦

佢講see you next time
啱先睇咗 錯晒 係林夕

做飯謙

全力推佢了 小明之前攞過 忍痛放棄

佢間公司以前成日以為gin同aga係同一班target fans
係咁搵佢兩個一齊上台/出活動/合唱

明明鍾意開gin嘅人未必會鍾意aggrr

舒文爆響口講咗何方係林夕

林夕作架

黃丹儀隻手好靚

唉吊我都唔明

睇我名

aga寫歌係正的

食過

四台聯頒冇左都好耐

突然大聲咗一句

未俾人開發

嗰陣豬柳蛋味
明明係屋企都有置身金拱門的感覺

agger唱歌，首首都一撚樣咁

yuu

夕爺退咗步

隔離有未

Jace

Aga世一

林德信 Aga

Jace真係好撚mk好想屌

Jace真係好靚呀

3個嘉賓一黎就俾aga連唱兩首

企ex隔離 viu玩嘢？

尷尬

jace同林德信突然出現

我屌林德信好撚似楊天乳

係 所以一年推一個 隔年開紅館

diu
aga含春咁望住
mola mola

林德信愈黎愈似老豆

唱歌無乜感情

YUU ~~~~

剪接啫

林德信同撚屌GAY GAY地

tonight好高汁其實
不過sweet歌都係無期第一

自己講自己笑

小肥見到yuu有冇扯行

aga 企alex 側邊會唔會尷尬

點會唔搞呀
宣傳都有埋

佢頭先講嘢都好似無開口

原來jace唔高

楊天乳樣衰啲

林德信條撚屌好撚GAY,成日扮GAY食女

Jace好qq

Jace好正啊

你呢？

其實佢哋好似keep住都好frd[sosad

男孩令妳掙扎在不安間

陣間用老豆腔唱問好

Yuu見到aga應該有扯恆

same
但why not both

原來有一手?

時代巨輪！！！！！！

林德信係咁望住aga邊度

進藤jace搞乜個頭咁亂

發聲機器

小肥當自己係主持？

所以先期待有番
依家真係得番903 會睇
一黎個SHOW 好睇
2黎 係依家最多人聽既台
RTHK 新成果D 個SHOW 冇903咁多野睇

係喎硬係覺得唔係唱緊live

拍完MV先錄音咁新穎

嘉賓主持呀今集

jace=進藤光

麥記呢家好似播dusty bottle

佢係嘉賓主持

盧巧音都係㗎其實

佢2個都係咁互望

終於有新分組

咁佢的確係嘉賓主持

今年推左Jace

佢真係主持啊

林家謙唱歌嗰陣都係咁

真心 咁耐以嚟 其實只會睇903
新城豬肉獎
RTHK。。。少老土

嘉賓主持呀

小肥想狗衝過去
好彩candy 頂住

總之都係環球

仲要係 eason 時代巨輪！！！！

有返得成廣告嘅

我以為佢特色嚟

忍唔住呀小肥

好撚7呀你

冇嫁啦 第4個台 甚至新城都冇哂認受性

Aga 同阿仔同台 係咪玩鳩佢地

遲d咪方力申同鄧麗欣同台

aga d 歌紅d

幾句已經覺得難聽

契豆著西裝好唔襯

Agger

都係成首比返aga好啲

新城都拎唔到獎都幾慘
都明知係豬肉獎

佢老豆嘅唱腔真係...

齋藤工

但佢話再次歡迎？

RTHK 老土...?
其實係咪先入為主左
近幾年都好高汁wo

仲有一個月就2021... 佢諗住唔跟年頭搞?
其他都投緊票

方力申: 跟住你串我呀嘛
Stephy: I am very thanks them

始終未解決廣告大聲過節目呢個問題

我諗係因為唔襯首歌姐

一聽到aga唱歌就諗起以前通頂chur paper出去食老麥嘅moment，即刻有股睡意

小肥個狀態好hyper

小肥一定係0

近年都會一齊推嫁啦

Mimi~~~

呢個小肥係咪做返自己好好笑

好想屌小肥

幾好呀 之前個幾個主持成日尷尷尬尬咁

嘩 表現幾好喎mimi呢首

兩個都唔係我type

天氣涼涼地吹住風聽住歌
寫意

小肥咁high做乜

mimi有得嗌喇

2021姐...可以年尾

好事嚟 化解下啲老尷

好似問好個mv 咁

係好左
但我都係中意睇903

冇人覺得岩岩嗰節聲畫分開左?

無嗌，好好好好聽

見到阿lam仔

其實我覺得係特登

chill club 嘅精髓就係聽 mimi 唱歌

mimi

幾好吖

搬咗上台

呢首好岩Mimi

成隊band 咁多仔仔
扯足全程

識野呀Ching

以前收斂啲，依家

好聽喎，幾啱mimi唱

最鍾意聽mimi唱歌

有啲失望 唔知點解好想聽Mimi嗌

其實有種衝動隨便上街走動
從旺角到金鐘 帶著個酒樽

mimi唱得幾舒服

唱得好好聽

係
之前啲主持好冇火花其實
牙科

呢首都嗌真係

未來人

從旺角到金鐘
帶着個酒樽

這夜暗中全面放縱
點火又搧火

咁佢同903唔同方向
903 target後生仔
RTHK比較傳統少少

Mimi呢個頭好靚

嗌係Mimi嘅精髓嚟

牙科淨係企喺度都好尷

冇嗌歌

首歌叫火宅乜乜

這夜暗中全面放縱
點火又搧火

mimi家裏著了火等我黎救

玩死人咩...
諗住12月25 搞?
定12月31
但依家都未有聽到投票真係分分鐘要等多1年

都係
come out咗之後好似解放咗咁

Omg

音音姐
又將啲歌轉做rock版

嗌又屌，唔嗌又掛住

音音姐

mimi有冇mon post
呢首好聽呀

係
成日chok個tone出嚟
又唔係話好好笑

好chill啊mimi

其實以前好多歌都中哂
但果陣講緊97
姐係遲左20年發生 要黎始終要黎

首歌好有意思

會唔會反映出隊BAND 演繹得太勁

後生咗十年

屌你
比JACE唱未...

唔係好事咩
做番自己幾好呀

邊有咁快啊 等下啦
佢準備好D先搞仲好

天生二品 隔離

王菲 盧巧音
其中兩個香港樂壇最有性格既女歌手

得一首？

情誡

好夾呢首歌

正喎

酒樽都中埋

快啦屌
唔係淨係唱得一首隔離掛

今集主題唔會天生二品掛

火宅之人

之前好似話4月台慶嗰時搞

夜D有佢主持既廣告節目 好正

唱得幾順WOR

candy把聲仲入咪過aga

問好應該臨尾先唱

仲要同林家謙合唱
我想睇solo

依首好正

林家謙呢

集集都要唱王菲D歌

一陣又造星2就仆街啦

btw
jace啲歌路似 黑肉 黃淑蔓

呢首幾正

王菲唱+林夕詞 又係冇人超越到嘅存在

咁多集Candy最正呢首

支持

若你喜歡郵遞

好想快d睇家謙BB

全部都好正

好好feel

今晚唔係gin咩

上次首情書youtube冇既？

問好

暗湧

而家唱

三個一齊唱 jace無得獨唱?

睇咗呢集頭兩part，婆婆真係比下去

邊度鄉下

大家最想睇既問好

佢係mc

就講就到 問好

牙謙又未....

重演問好mv 喇

agree

3個人合唱

只有佢地超越到自己

佢哋兩個唱問好會唔會尷尬

冇錯

口材好好

Jace 好聽

唱隔離未呀

進藤Jace唱唔唱《想正常》，想聽佢呢首live

係咪專登搵Jace嚟化解尷尬

Aga同過德信一齊喎。。。

sor
用apple tv delay咗

好靚

Jace唱歌好好聽

jace啲低音做得幾好

我估會係新歌介紹

係咪搵埋jace一齊唱無咁尷

Jace ok wor

以前嘅王菲就係

而家求其一個都好過佢

jace唱得好過aga

jace做咩帶埋屋企工人上黎

好岩問好

想聽one day at a time

林德信係咁望住AGA
後者SO都唔SO佢

總之好正 想推到佢紅

進藤光幾時SOLO 隔離

會唔會好尷尬

mean

嗰jace唱得幾好聽

好撚尷尬呀師傅

jace真心靚

[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (48)Mimi回歸 繼續推鄭中基

jace做電燈膽

diu

上次AGA online concert , Jace都係唱呢首

JACE真係好撚靚

聽開王菲唱點會聽得入耳

笑死

Aga一開口jace就好似細路女咁比下去

其實佢live 好好

宜家咪問好囉

alex 同aga 唱得歌詞好應diu

都係好尷尬

玩鳩jace?